# Redis_DB uputstvo
- otvoriti dva terminala u folderu redis_node
- pokrenuti komandu ```node app.js 3000``` (moze i bilo koji drugi port) u jednom terminalu
- pokrenuti komandu ```node app.js 3001``` (moze i bilo koji drugi port, samo je bitno da se razlikuje od prethodnog) u drugom   terminalu
- otvoriti u browseru localhost:3000 i localhost:3001
- jedan od ova dva igraca treba da napravi sobu za igranje (igrac moze napraviti proizvoljan broj soba)
- drugom igracu se nece automatski pojaviti napravljena soba, pojavice se kada osvezi stranu
- ako igrac hoce da se pridruzi sobi za igranje, treba da klikne na dugme `Pridruzi se`.
- sve dok se i drugi igrac ne pridruzi toj istoj sobi, soba se za prvog igraca nece otvoriti
- kada se dva igraca pridruze sobi, otvara se nova strana (i jednom i drugom igracu)
- igrac koji se prvi pridruzio je master tj. igra prvi i zadaje rec
- drugi igrac ima 7 pokusaja da tu rec pogodi
- pri zavrsetku partije treba ponovo otvoriti localhost:3000 da bi se vratili na stranu sa sobama i pridruzili se novoj partiji